羅婉儀校長，我屌你個閪呀

好想屌到你個閪著火呀

咁重囗味

你真喺想屌佢

冷靜啲先

嘩你好重口味

...

羅婉儀同馬子妮點揀好